反var班柒頭又要縮入地殼

咁撚樣都越位，同熱狗有咩分別

龍門出左黎,得返一個防守球員,點唔越位呀

milner掂㗎個波on9

利申 反哥狗 以事論事

樓豬連越位條例都唔識

咁第一球就吹番 sterling啦

米拿踢返後wor

最後防守球員都未識計就返上床訓啦

黑哨猁 4424仲聲大大

慘得過你對眼有問題

又衝出黎柒

猁鏡見唔到米拿的

出黎回應下

你快d訓啦

重點係米拿掂到，撞返後

好撚多柒頭 笑撚死

睇重播,的確沒越,梳

班鬼佬講話球證應該係認為米拿個下係畀人省中折射而唔係回傳

邊夠上場曼市打比班獌大聲

唔你老母識
咁謝狗助攻巴哥亨利都越位啦傻鳩

sor你老母大撚晒呀
咁撚柒惡 傻鳩

已經係play the ball啦，

猁迷真係有柒味，上次lovren事件仲759?